每日下午到徬晚呢個鐘數就會有班人屌

明明現場得兩個地方阻緊旅客 有咩係現場講
上連登講比邊撚個聽？ 現場嘅人忙緊塞住
係屋企個班就係到揾嘢屌 唔係第一日架啦
d人返到嚟就靜返晒 每日如是
d割唔割post問嚟多閪餘
宜家係因為唔撚夠人
不論文宣定冇出嚟嘅 都做得好唔夠
先會有被逼少人去塞departure出現
點解少人仲要塞
因為單日計嘅損失只係幾千萬
但連續做 影響嘅唔只係客貨運
係香港既外資企業
雪球要滾到咁撚大
政府先要跪低
呢一刻仲比d互屌post上嚟嘅
你自己醒啦

推啦 咪撚再推d垃圾互屌文
諗點樣補救 一齊進步個班先係大家要思考既嘢
大台指控示威者好反感
唔好比自己變大台

721 811

但p牌已經一日一post架啦，大家唔好正係話三毛五毛，要獨立思考

同意

停止散水分化 尊重前線手足

同意，同埋大家有冇發現反而依d 正常post 反而推唔郁冇人理

因為個個人都有分類自己嘅傾向
一見到要二分嘅post就忍唔住去理
去分你哋 我哋 呢樣咪叫分化囉

同意，你地有冇再諗深一層果d 二元post 隨時正反面都係打手操控，目的係要我地亂令成個連登討論唔到

精確D講係臨收工時間就突然一大堆呢D post 爆出黎

正如你所講, 大家明知入左機場既幾乎唔會再上連登, 呢D時候爆一堆屌人post屌足幾粒鍾但又死都唔入機場同手足傾既係咩人真係心照, 仲要一有回覆都勁串柒柒搵交嗌, 想係成個場挑起駡戰, 除左想製造連登分裂既假象兼阻止收工既人入機場之外我諗唔到任何理由

唔係可能, 係一定, 呢招由5年前已經開始用